其實班狗係咪想推駐校警察

學都未開就屈欺凌同屈老師，然後仲要話跨局合作，會唔會係想學台灣戒嚴時期推行一校一教官，美其名阻止欺凌，實際上監視學生同老師，如果玩到呢步係極之恐撚佈，有玩過返校嘅朋友應該都知。

另一種攬炒
Why not?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

女同學唔受狗子溝即拉

搞埋監控，係課室錄晒音

捉黃師

玩呢樣野仲癲過大陸

驚嗱？ 都未開始

你老味，之前董之英又唔見教育局咁多嘢講

最好守埋國際學校

唔出奇，隨時個男主角係駐校警

比人欺凌呀?搵社工啦不過有無用就唔知喇
普通學生比同學/老師欺凌又唔見你地出黎吠

黨委書記、港共中央宣傳部、政治部全面進場

無咗醫院個警崗free咗好多人出黎發覺好多冗員
炒哂陣間又唔夠人出黎做政權打手
咁咪整校園警崗 塞返啲人入去

女同學拒絕同犬之子扑嘢, 第二日犬之子報串結果拉女同學入新屋嶺

阻止到欺凌
阻止唔到杯葛

可能直接係駐校犬

係借阻止欺凌之名入校園監視

欺凌 杯葛無犯法
老師係學校都處理唔到, 可況出面既人?...

佢宜家就係想製造輿論，正當化駐校警察

好似二戰時期見到日軍咁
學校行過就要對駐校警察躹躬 👮🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
警察隨時可以捉同學全裸搜身

果時全祼上堂添，不論男女同學(google有歷史圖片)

啲狗狗指下個狗鼻就話呢度我話事
正牌黑社會

逃學威龍

有暴徒混入學校